人民日報—黃色經濟圈違法違規，特區政府必需依法取締

如果係真就好

特區政府必需做點事

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要23000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招

可惜依法不能取締

Block 拉

老衲經濟圈 狗肉好食

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統

招攬it 手足力量

要做啲野啦

政府咁驚黃色經濟圈係因為......